##### Точка с запятой

В JavaScript после каждой команды **рекомендуется ставить точки с запятой**. Сейчас это, фактически, стандарт, которому следуют все большие проекты.

##### Комментарии

Чтобы закомменитровать выделенный фрагмент кода в Atom, использут комбинацию `Ctrl+/`
